不得不承認 胡定欣真係近廿年最好戲既本土女演員

請大家支持本土

收皮啦，返去玩69啦

胡定欣同黃翠如，邊個先係香港梅麗史翠普

翠如

收皮啦 做左十幾年依家同d後生爭先有
同期個d花旦走撚哂先輪到佢咋

佢同期果班同佢拍埋 佢頂盡咪女二配角

我唔係蓋世寶都要吊你老母

永遠最佳女配角咋

我估得周迅可以同佢鬥到

咪臭係
仲要唔知醜咁

百年難得一遇既天才演員

用表情說故事

教你如何用同一張表情，訴說不同故事

你當佘詩曼死㗎？

女三女四添啦佢！
望住佢副嘴臉以為自己係一姐真係好想大巴大巴車埋去

蓋世寶好戲啲

黑馬幸美

ching對負皮真係有份執著

班友唔夠我講

駁唔到

蓋ching ho ball